岩岩同個外國朋友傾，佢話香港人扺死

sorry 做左標題狗但唔該大家睇落去
呢幾日有手足係咁叫人 dislike 同report 政府 條片 ：

點解？去圖

五毛既數量係多到不得了， 鬼佬咩都唔識好易睇完comment 就會信
大家真係唔該入去 report 佢，咁落去我地係國際形象就會俾五毛操控
再俾多次條link :

youtube d 五毛多到
唔只五毛仲有一大堆大馬人親共到仆街
youtube又唔肯做野 根本輸硬

blocked

[119見]用一首歌時間喚醒大家嘅初衷

Push

721佢地不繼吹個版本係林卓延帶gangs入去搞人
村民反擊
組隊入去屌撚柒佢老母啦